有無手足有興趣今晚join埋 去瑞和街玩碟仙？

二人成團

最多五人

已邀請凱晴

邊個凱晴

你已涉嫌違反599G限娶令

你做咩凱婷呢

做咩唔叫凱婷

樓主千奇唔好試
呢啲唔係講玩
上次我同成班朋友一山齊貪玩試下
一開頭都冇咩野
玩玩下開始出現問題
周圍燈光慢慢變
仲有好急腳步聲
之後幾隻狗行埋黎話我地比人投訴
叫我地細聲啲

上次係瑞和街玩，問有種叫世清咬我
之後我地落到樓比狗追

可摸以剝凱晴隻bra

無笠水？

咬人嗰隻叫肉酸

係 真係牠來